無撚講錯 沙士就係應該加返二隻字

何啟明果然係哲學出身 講野特撚別有道理
今日起 叫沙士 唔該加返兩隻字
叫 廣東沙士 或者 河源沙士
唔好比啲人嗌嗌下 借啲意又話係香港源頭
例如啲傻鳩tvb專食肥呀婆既人 又例如中共咁

推

======================
【媒體攻略】團結才是最好的文宣

唔駛爭

廣東非典型肺炎

武漢新冠狀病毒

生活應用題：
：好彩香港市民吸收左當年廣東沙士既經驗 防疫意識高

廣東沙士

：係囉 不過屌你老母政府處理過廣東沙士疫情後今次武漢肺炎都重係咁撚on9

廣東河源SARS 到底係起源邊到？